熱心家長可唔可以下次一人帶一桶汽油落前線派

比起八仔飯券同頭盔豬嘴濾餅 捐毛巾汽油玻璃樽更實用

有人肯捐就有人肯掟

不如直接由新界運一車拆咗鎖嘅共享單車去仲好啦

帶d酒一齊飲

前線肯為你掟雞尾酒 你肯唔肯為佢帶汽油？

真

好奇一問
假設我駕私車
然後，因事有人想問我"借"D電油
咁呢個時候，我點至可以喺私家車油箱度取電油出黎？

前線已經普及咗玩火 經過三個幾月嘅抗爭飯券八仔頭盔豬嘴亦有好多助養計劃幫手 前線缺嘅物資係汽油同玻璃樽

火係屏障 只有火先可以保護到大家嘅安全 阻止黑警推進

係時候進化了

打爆缸油 吸出來

勇武手足進化到普及玩火 家長都要跟上腳步接受玩火

唔識

方便黑警拉人？

係全民抗爭

唔使直接畀人 去到現場擺低啲物資係路邊 自然會有需要嘅手足自己執嚟用

保護學生 阻止防暴推進

巴打你係咪搞錯咗啲嘢
做得家長多數都和理非，多數只會做吓接載買下防具嘢食俾小朋友

好和理非喎 又唔係叫佢溝叫佢掟

用#7巴打張圖舊嘢可以吸啲油出嚟
記得停車熄匙 唔好畀人影到車牌
有車牌實搵到你